218 五個0 有無得叫賓妹雞？

JollieBee 可以考慮叫啊賓雞做代言人
「218 五個0，鯉魚門」